有冇巴絲可以送動畫faker 比我？

利申左先 屋企冇乜錢買Fake架
唔係話窮到穿窿 但就算有多餘錢都唔係去買fake架

我下年想學睇動畫 睇動畫買個pvc百幾蚊好似唔太貴
但屋企唔太多錢 百幾蚊食到一個星期了

所以睇下有冇巴絲有d全新/新淨ge二手figure讓出黎
送比我就當然最好 但如果係平平地放比我我都唔介意嫁
希望各位巴絲幫幫忙 如果有野想交換可以問下我

祝各位暑假快樂 今年願望除左共匪倒台之外
其中一個細細地ge願望就係想自己有個動畫figure
同識班動畫迷 等自己生活冇咁頹廢

留粒膠就算？

有個用咗幾年嘅焗爐

Faker阿 唔識中文？

回咁多次帶唔悶咩

Faker 邊撚到係中文